又話SUNNY會搶西多士生意？？

睇下西多士對上果次講本地小鋪係幾時先啦柒頭

Who?

2件垃圾
SUNNY都無左件事喇